g. 結束在美國國務院轄下國際執法學院的香港警察或其他紀律部隊成員的訓練，並驅逐之

g. 結束在美國國務院轄下國際執法學院的香港警察或其他紀律部隊成員的訓練，並驅逐之

其中一項